（一國一制）全港物業、財產即將被黨收回

仲唔同香港市民宣傳一國一制的好處

期待藍屍表情

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

支持呀 我冇樓